想換零件砌到可以打fps game 上到144hz

幾年前砌既有巴打執下display card同老母板就做到我要求

換mon

mon係165HZ啦

144hz唔等於要144fps

我係想部機上到144hz打fps game 例如：apex

咩畫質又唔講

板U牛Display Card M.2 SSD，差唔多成部換晒

我用ASUS:VG278QR.想開盡1080p,144HZ.THZ巴打

張1050好難1080p 加144hz

Gtx 950 打錯

我係用950咋,所以想換

換2070又會比6500 bottleneck
換2060又得100FPS 左右

浄換DISPLAY CARD同老母CAED加牛有無得搞

CPU + 板 + GPU + 牛應該差唔多
但咁換法個價都唔算低

因為主要影響fps 既就係display card + ram
但CPU 又會有機會限制左display card 發揮唔哂
換CPU 就要換埋底板

但講真就算2070 玩apex legends ultra 1080P 都去唔到AVG.FPS 144
要去到2080 既級數先可以穩住長期144 FPS

啫係成部換過好過？

唔全開 1660 都144到嘅

老實講要出到144fps就要高頻
但樓主主條list真係高頻唔到

咁可以成部換就梗係成部換
RAM 其實都唔太合格 2133MHz 已經好少人會揀

FYI, 我2700X + 2060 + 32GB RAM
玩apex 3440 x 1440 開盡, avp fps係70

你可以換z170 OC
體質好嘅話再戰10年冇難度
加個 1660 ti 應該屌得住

真係？1660 ti好啲定2060？

換張2060 開MED 1080P 應該有144+

你有錢梗係買貴啲嗰個啦

你意思係我就咁換z170 oc 加2060就可以？

6500 點oc 無K